1118營救理大：數十名手足明日於西九龍法院（暫代區域法院）提堂

【#上庭聲援 - １１月６日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 暫 代 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👤賴(21) #提訊 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具 非法集結)
👤林(17) #提訊 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具 非法集結)
👤陳(21) #提訊 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具 非法集結)
👤鄧(29) #提訊 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具 非法集結 管有攻擊性武器)
👤郭(19) #提訊 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具 非法集結)
👥陳,譚,莫,羅健熙,溫(21-70) #提訊 (#1118尖沙咀 非法集結)
👥王,鄭,鄧,賴,吳,趙,葉,羅,王(16-28) #聆取對控罪的回答 (#1118尖沙咀 非法集結 管有攻擊性武器)

🕚11:00
👥陳,羅,蔡,杜,鄧,彭,陳,麥,周,葉(18-31) #聆取對控罪的回答 (#1118尖沙咀 非法集結)
👥吳,何,陳,高,曾,陳,王,許,洪(18-37) #聆取對控罪的回答 (#1118尖沙咀 非法集結)

🕝14:30
👥李,戴,黎(20-41) #提訊 (#0829深水埗 暴動 管有攻擊性武器)
👥14名被告(14-28) #提訊 (#0829深水埗 暴動 3項管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕤09:30
👤哈薩克籍手足(19) #續審 [2/2] (#1118油麻地 有意圖而企圖縱火)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黃,陳(29-58)🛑已還押1將近2個月 #聆取對控罪的回答 (#1109將軍澳 暴動 有意圖而傷人)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [14/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤黃(20) 🔥#判刑 (#20200221銅鑼灣 在公眾地方打鬥)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤陳(21) #審訊 [1/1] (#1106科大 襲擊致造成身體傷害)

🕑14:15
👤楊(18)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1109金鐘 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👥勞,梁(17-20) #審訊 [1/3] (#1224尖沙咀 3項拒捕 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓７庭
👩🏻‍⚖️劉淑嫻裁判官
🕤09:30
👤梁(30)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1001荃灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕞15:30
👥何,鍾(22-23)🛑兩位已還押20日 🔥#判刑 (#0904寶琳 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕤09:30
👤錢(58) #續審 [2/2] (#0714沙田 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤甘(35) 🔥#判刑 (#0922大水坑 普通襲擊)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕙10:00
👥文,湯(18-32) #續審 [5/5]🔥#判刑(#0925屯門 傷人 非法集結; D2早前已承認非法集結罪)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤李(24)🛑已還押逾4個月 #提堂 (#11月元朗 無牌管有槍械或彈藥)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕤09:30
👤鄧(21) #新案件 (#20200508中環 阻差辦公 拒捕)

🕝14:30
👤陳(19) #提堂 (#0929銅鑼灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤梁(24) #提堂 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕝14:30
👥朱凱迪,陳志全,胡志偉,尹兆堅,黃碧雲,張超雄,郭永健,許智峯 #新案件 (#20200508內會 藐視 2項干預立法會人員)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥林卓廷,許智峯,曾,鍾(28-43) #轉介文件 (#0706屯門 作出傾向並意圖妨礙司法公正的作為 有不誠實意圖而取用電腦 刑事毀壞 非法集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院８樓１９庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤李(31) #提堂 (#20200529深水埗 在公眾地方打鬥)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤黃(17) #提堂 (#20200701銅鑼灣 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#其他案件
14:30 西九龍法院大樓B座第２6庭(小額錢債審裁處)
👤吳 #提訊 (#0612金鐘 警方無理驅散和平集會並發射催淚彈，申索人因吸入催淚煙而受到精神困擾，現向警方索償。）

#不是聲援
09:30 西九龍裁判法院第十九庭 💩尹載道(49) 在公眾地方打鬥 (#20200529深水埗 一案的第一被告)
09:30 東區裁判法院 💩酒好飲墩好撼之楊明(39) 門窗玻璃透光度不足 拒絕提供血液樣本以作化驗 不小心駕駛

被捕人士搜證部：

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

Push

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

哈薩克籍手足真係好勁

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

上庭聲援

‼️🟥⭐️區域朝早認罪，1109將軍澳暴動私了58歲陳29歲黃認罪，還押至今一年‼️‼️‼️
‼️⭐️東區判刑，金鐘POOW 楊手足係鄭紀航判啊‼️‼️‼️
‼️⭐️西九朝早判刑，荃灣空投師30歲梁精神好差😭😭
😡⭐️特別一提：沙田提堂，71銅鑼灣汽油彈17歲黃手足被割蓆屌係鬼，一堆黃屍豬割佢係狗仔，大家要多啲支持黃手足🙏
⭐️區域審訊，1118油麻地縱火19歲哈薩克籍義士（交換生）曾還押56日，保釋當日全人類走晒得3把遮
⭐️粉嶺提堂，元朗槍械案24歲李還押至今150日，被摑面踢腰，被濕毛巾蓋頭水刑，被威嚇用熱水淋陽具，被威嚇不合作會告搶槍（手足有親友）
⭐️屯門2手足審訊，其中18歲湯被捕五次（93九龍灣42C，925屯門私了，理大圍城，38大埔管有非工，即係2張紙，928煽惑縱火）曾還押64日，認咗非集‼️講過送車想聽大家唱十八1⃣8⃣‼️話好難頂，想大家陪住🙏

十八(梁天琦) 等出車果時學下同教下其他旁聽師唱

push

明天去東區法院旁聽嘅手足小心班藍蛆

尖沙咀嗰批手足係咪中午被捕嗰批

手足撐住

人地氣憤先咁講，唔洗咁快開罵。

好快

另一個 channel 黎

法庭旁聽要人

噢，車已炒，但都要照顧被捕手足

多區法院旁聽要人

要人

柒夠未，第個channel 黎 被捕人士關注組係唔會出依啲post。乖 唔好自暴其短

建議你睇多幾次或者驗眼

兩點半返工，趕唔趕到

我意思係放工有冇可能送到車

放工幾點左右

唔知道

戇鳩仔，依個channel本身就係旁聽嘅人另開，未聽過就收嗲啦 叻唔切 大把你口中所講嘅熱狗俾人拉咗坐埋，唔啱聽就熱狗前熱狗後 笑撚死

沈小民審都好
胡雅文那2個就...

Pish

可能留意住直播台睇下點

我有個朋友應該年頭審...
唉...希望佢都遇到個好官

就係廢事啲柒頭一見到依啲字就唔睇所以先cop出黎，都係我問過 冇check 清楚

過海

人邊有完美

依啲都係要睇懲教，出車時快時慢，試過由十二等到二都未出，要等下晝車，亦都試過八點半，好睇懲教，盡量去咗先。

區域法院?

要諗理由遲返…最好明天一個也不用送車

我係隻做twitter任務 聽審 寫信 食黃店嘅初選幫被屈鬼嘅鄒家成做勢 開post叫人聽審嘅熱狗仔笑死

有心便好 量力而為 肯到已經好好 唔好勉強自己

寶寶

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

ching 你啱依家少左人係事實
最熱心喺黃師奶團
其餘都係家屬親友多
有d聽講去到最後冇晒人都試過

我自己都係返份垃圾工
淨係lunchtime 放工先可以睇直播台了解詳情
我都好無奈
係到推post算係等自己心好過d

就算香港光復了，日常生活中反對／忘恩負義的聲音也不會少，不必太上心。

How are you

可能可以出錢幫補出獄手足

我唔係果個channel嘅負責人，我亦都唔係日日都得閒聽，我subscribe 依個channel 係因為佢會記錄底被遺忘或者好需要人支持嘅手足，post 出黎只係想俾有心旁聽嘅手足可以有多啲參考。

已經好好

係
重未真正上第一次庭

原本都唔諗住解釋咁多，但條友屈完仲要不斷追擊真係好撚煩，令到其他人有機會睇唔到需要支持嘅手足，如果佢用依份精神叫多啲人聽審就好

就算是熱狗，我地都應該關照手足呀…

(此為手足上庭時間表，以下文字並非出自被捕人士關注組channel )
‼️🟥⭐️區域朝早認罪，1109將軍澳暴動私了58歲陳29歲黃認罪，還押至今一年‼️‼️‼️
‼️⭐️東區判刑，金鐘POOW 楊手足係鄭紀航判啊‼️‼️‼️
‼️⭐️西九朝早判刑，荃灣空投師30歲梁精神好差😭😭
😡⭐️特別一提：沙田提堂，71銅鑼灣汽油彈17歲黃手足被割蓆屌係鬼，部分人割佢係狗仔，大家要多啲支持黃手足🙏
⭐️區域審訊，1118油麻地縱火19歲哈薩克籍義士（交換生）曾還押56日，保釋當日全人類走晒得3把遮
⭐️粉嶺提堂，元朗槍械案24歲李還押至今150日，被摑面踢腰，被濕毛巾蓋頭水刑，被威嚇用熱水淋陽具，被威嚇不合作會告搶槍（手足有親友）
⭐️屯門2手足審訊，其中18歲湯被捕五次（93九龍灣42C，925屯門私了，理大圍城，38大埔管有非工，即係2張紙，928煽惑縱火）曾還押64日，認咗非集‼️講過送車想聽大家唱十八1⃣8⃣‼️話好難頂，想大家陪住🙏

十八(梁天琦) 等出車果時學下同教下其他旁聽師唱

啱啱追擊我條柒頭滿意未？ 可以叫人幫手支持手足未？

開台

騎騎

稍紅

夜貓

果度咩事？

YUP

哦
有楊明

唔好誘惑我

09:30 東區裁判法院 💩酒好飲墩好撼之楊明(39) 門窗玻璃透光度不足 拒絕提供血液樣本以作化驗 不小心駕駛

油

lm

星

奇妙bot

無錯

熊熊

咁夜訓會生唔高嫁，媽媽話

熊

熊 咩事呀
係咪又有人蝦你

召旁聽師天佑義士

我睇完大選都冇心情

姐姐

唉

聽日到我第一日返工

做咩事

加油啊，咁你仲唔快啲訓

早上測驗，下午上班

我覺得個人心理上唔舒服

咁辛苦..

（抱抱）

打雜啫

休息吓

721

留番同油油講 我無得高架啦

唔見人

有啲要冧

唔太得了

發生咩事可以講吓嗎

話我悲觀都好
但我真心覺得China joe 就算「反共」 只會做下樣口頭屌

加油
早d瞓

咩測驗

熊熊撐住

講出嚟

德文

我同你有時差，完美錯開

好

喱個星期受咗兩三次打擊

教我

啲事成日係我有起色嘅時候就一下子跌落低谷..

我都受到嚴重打擊....上次測驗拎D

就頂唔住

全香港都係咁

why

又係你

無啲咁既事

我都咁諗
一開始可能同侵侵差唔多
之後咁慢慢變軟
最後就真係奶

好似溫水煮蛙咁

喺度複習下

需要樹窿

Auf die Erde viele schöne Lände, doch Hongkong ist am liebsten für mich.

無事嘅，你聽日會順利

Hier

喺度開台

？

發生咩事

熊熊 好犀利

梗係

又想r相影？

嚟喇

我真係好撚鍾意香港

幾好

係

真呀

國際線有任 請每日推Post

為甚麼要加個文科course

睡前一推

興趣

Bye bye

國際線有任 請每日推Post

1118真係國殤日

藍絲有冇旁聽師？

瞓前推一推
by 愛護連狗力量 主席

Bye bye 主席

bye
點解次次都咁夜開 po

push
唔好忘記手足

希望同失望嘅落差

Goodnight

主席早啲休息

好
我要諗下點用連狗 icon 征服世界

主席

白白

Exactly...

係我遲咗call人

男友

懲罰

未到最壞情況都唔好放棄

我知錯啦

HI

coming

管有適合作非法用途的工具
我拎部電話出街都算係啦咁

早晨

無架啦 班愛侵力而家好似死左老豆咁

真手足已經唔會再有人理

如果係啲組織召集人就有,啲卒仔就冇

冇
懶咗

笑咩

油油仲係唔係度

喺度

油油

我呢兩日心情波動

豬豬
好耐冇見

我都係
嗰日仲抄定咗d

户哥

油油

幾日冇見好似幾年咁耐

估唔到玩到變相政變
你keep住抄咗個d,可能仲有用

係

希望成功

如果侵侵最後贏到，我用毛筆抄三次
再加碼用蠟筆抄一次

應該要上Supreme Court
Dem今次做得咁核突係好事黎

玩咁大

唉，早唞

咁大件事 一定上superme 掛
唔會上區域法院 咁搞笑掛
越爆越多

係

早唞

腦腦好早

幫up

推l

你都係

鄭紀航🥵🥵